點解d人成日話渡邊麻友係G?

諗唔明 😂

😳

因為佢真係

證據

忠言逆耳

去波台問下

屌

其實我唔明, 根本akb全部都係雞
點解要特別指明麻友

渡邊麻油雞

yes

問會員沙洛文卡勞